其實無物業人士應該加徵稅

政府唔夠收入

需要研究新稅項

應該徵收無持有物業嘅人稅

係佢地薪金加20%稅

一黎可以穩住樓市
係經濟下行週期都可以樓市穩定上升

二黎多左人有物業
佢地退休保障又多左

三黎減低公屋需求
比無收入人士可以較快上樓

不如收吸空氣人頭稅啦

啱啊 等班港豬係香港妄想可以生存

香港對啲低收入人士真係太仁慈
建議月入20k 以下要將薪金80%做稅

咁又太誇張

唔生仔都應該徵稅

減低香港人口老化

唔係應該有物業人士先要徵稅咩

冇物業班窮鬼 仲收佢地稅收得幾多
咁搞咪全民老綜

有物業收稅會令樓市跌

負資產增加

減低左中高產人士消費力

令經濟更差
銀行壞帳又增加

建議對樓主加徵稅100%身家 之後掉佢上大西北做奴隸整新疆棉為庫房貢獻

我一個人解決唔到社會結構問題

而且更多人供樓係德政黎

老來有樓住

有物業已經唔使攞福利
仲要加佢哋稅咁唔公道
係咪要學連登仔咁鼓勵全香港公屋白卡

cls 啲人唔想交呢個稅就去咗買樓

demand 高咗啲樓再貴啲

變咗有班上唔到樓既永遠冇咗收入一大部份補貼有樓人士-.-

稅收本來做資源再分配 你就搞到窮者越窮-.-

真係有呢條稅咁一間屋就會好多個聯名業主-.-